屋企班廢老好鍾意李梓敬 可以點搞？

話佢又靚仔又專業人士feel，口才了得又勇於發聲，d youtube片又好睇
我老母真係佢條條youtube片都追，我老豆本身唔理政治 中立港豬，而家比我老母感染埋變埋藍屍，開口埋口黑暴，咩班攬炒派勾結美國搞死香港
我試過比吳志森、黃毓民、陶傑d片佢地睇，叫佢地聽下，佢就發脾氣鬧我
李梓敬都未夠，仲要比我見到佢間唔中係度睇陸頌雄、郭偉強既片，救命

冇得搞,由佢生生世世做支國人,佢地有冇bno呀

靚仔

屌鳩佢啦
睇YouTube

抖陰啦睇咁撐共

俾立法會轉珠唔理阿婆條片佢哋睇

上面啲description留返俾沈教授算啦

仲話香港應該多幾個李梓敬、陸頌雄、郭偉強呢d勇於發聲既年輕人

佢睇過，話個阿婆廢老要人養

攬炒係民賤聯爭取的

應多宣傳民賤聯成功爭取攬炒

咁你應該鬥紅

鬥紅喇，呢類廢老要燒到自己先醒

大把黑材料啦，佢幫美國共和黨定民主黨搞總統初選已經夠大單

愈黎愈會藍上腦

唉

幫佢like何志光

西門梓 反對年輕人養班廢老架wor
咪由啲廢老鍾意佢囉

你偷偷地幫佢like中立 之後block撚左堆藍屍
之後你識做㗎啦

打感情牌

del utube

黨唔俾睇utube

話佢係gay既 好多廢老都反感

民建聯兩席必穩, 李梓敬就算再高票當選都攞唔到第二席, 而家工聯會邊個去新東都未知, 再谷佢咁建制更難攞第四席

無架啦，我老豆都係咁上下
下下同佢嘈會好辛苦，深藍廢老邊有得搞，書都無乜讀過

有冇介紹廢老殺手 燒山?